手作市集啲嘢到底有無人買

一對濕鳩耳環賣成舊水，啲料又唔係靚
喺度sell 手作，都要你整得靚之餘，價錢合理先得㗎
有無真係買得過嘅手作嘢

自己整

無新意，檔檔野都差唔多design

啲人仲要覺得自己design 就會有人買

貴得黎又易爛 痴啲野都痴唔實 垃撚圾

手作係最獨特最唔會同人撞款（好似係）

本身我都覺得無人買，但幫過朋友開過一次檔
勁多人買 , 仲要我朋友賣d 野唔平
佢話投到一次呢d 檔位好好搵

佢賣咩
你覺得佢啲貨點

賣原則賣理念
道理同「有機」一樣
乜柒加有機兩隻字就賣貴幾倍🌚

好多都係sell marketing

呢個例子差左d

其實有好多望落好簡單既嘢都係要花好多心機時間
設計製作擺市集更新網店全部都一腳踢
除番開真係連最低工質都未必有
再加埋依家大把人入淘寶貨扮手作賣
搞到變晒質

好多女會買架

行過一次，d野係幾靚，不過貴左少少

我覺得好多都唔錯喎
係偏貴姐

佢地會覺得唔買就係唔支持本地創作 on9

好多真係落心機去做
唔係話咩用膠水痴下就賣
有人係咁唔代表全部都係

去曼谷買每樣買一件返黎就當獨一無二

不過好少見有銀器賣